612癱瘓港鐵整合

明白好多有心無力嘅香港人做唔到義士衝政總
或者癱瘓港鐵都係一個好有用嘅做法
其實好多post都講緊 我純粹想做個整合
打漏左嘅話求巴絲加返！

細節

「我地之前試過啦，點點點，佔領中環堵塞馬路，都係果句，你地係唔合法，可以拉得，我地伙記要清場無問題無難度，收你地包皮，易過借水，只係俾你地玩一陣，唱下歌跳下舞，睇下幾點夠鐘落命令咁解。

港鐵係暫時會令到政府有壓力，因為會影響全香港市民。
港鐵有幾多架列車？90架？我送夠200架好無？一架列車裝到幾多人？你地睇下 平時放工返工塞燃到爆，半分鐘一架列車都頂唔順。

唔係唔係唔係叫你地佔領企係月台，車站站，拉橫額示威，叫口號，千其千其千其唔好呀！你地做依啲野，我地可以逗下你，拉你返去。

但你地坐列車塞滿人，好似同胞咁，企係度又好，坐係地下又好，拎個合尺寸行李，站站唔落車，俾附加費游車河又有冷氣嘆，搞到港鐵站站飛車，任何人無得上車，係，無錯，港鐵係有鏡頭錄住你地，但你地又無犯法，遊蕩罪又拉你地唔到，你地只不過撘港鐵，我地又吹你地唔脹，我地伙記又唔洗打你地，你地又舒服，唔明？淨係港島線或者油尖旺線或者東鐵，是但一條都好鬼麻煩。

對住呢個政府，不合作運動係有用過你地遊行，示威衝突，罷咩罷咩，仲唔明？香港係最繁忙嘅時候冇左港鐵會點樣？咪即係心臟停止運作，提示就俾埋你地，其餘細節就由你地年輕人自由發揮決策吧。」

「迫全港罷工罷課

塞爆地鐵 迫你罷工罷課

港鐵做法：
荃灣線，塞往荃灣方向
港島線，塞往柴灣方向
觀塘線，塞往油塘方向
東鐵線，塞往羅湖方向
西鐵線，塞往屯門方向

7:30-8:30左右，每條線隨機搵一個站，搵50-100個人阻住一部列車唔比部車關門。塞一列車，癱瘓全條線。諗下山竹打風、諗下果陣地鐵四線癱瘓返唔到工果日。

車做法：
唔小心死火，隧道/主要幹線
全部都係留返往金鐘方向
例：留紅隧九龍過香港島，塞香港島往九龍

香港人掛住返工，有心無力。
如果因交通癱瘓，焗住罷工罷課，幫佢地搵埋藉口，頂住工作/學校壓力，衝破心理關口，打通埋最後一重障礙。

我地可考慮剩係留返通往金鐘既地鐵線，比人去金鐘！

如有興趣可廣傳copy and paste，和理非唔衝既，突然/成日頭暈眼花/ 車死火既好適合做

Tg grp

香港人，加油。

推

推車尾逃生門
效果極佳

要做都唔係聽日做 港鐵係市民既唯一有效補給線
你連地鐵都塞埋聽日啲人點去現場?
今日金鐘啲狗就係想阻住班人上去

推番上嚟！
唔方便出嚟金鐘嘅朋友加油

重點！唔洗犯法

重點！唔好犯法